食得曬吉野家雙拼飯班女係咪個肚有事？

再加杯野飲 正常男囝都食唔曬啦

咁都食唔曬細路仔飯

食唔哂既肯定係男人？

未試過食哂